128 有不反！今次要有新意！試下整萬人移動砌圖？

今次12.8係國際人權日主題， 要突顯人權被暴力蹂躝！ ！！

參考效果：

羅馬尼亞連13天抗議 萬人國旗拼圖表訴求

印一張A4紙， 正面係一粒催淚彈， 背面 係其中一位犧牲左手足的歲數（數字字體要放到最大）。
嗌口號時候，擺張紙係頭頂， 拼成一幅移動砌圖， 比外媒係天橋影相！

嗌有關狗嘅口號： 擺催淚彈個面係頭頂， 突出幾十萬人都被逼吸過催淚彈嘅主題 ！

嗌其他口號/唱榮光個陣， 擺歲數個面係頭頂， 毋忘手足犧牲左嘅生命，繼續與烈士同行！

下面係資料方便大家印製：

熊家俊先生(25歲) 15/12/2017
梁凌杰先生(35歲) 15/6/2019
盧曉欣小姐(21歲) 30/6/2019
鄔幸恩小姐(29歲) 30/6/2019
麥小姐(28歲) 3/7/2019
梅先生(32歲) 5/7/2019
范先生(26歲) 22/7/2019
郭先生Calvin(25歲) 27/8/2019
姬先生(16歲) 2/9/2019
陳彥霖小姐(15歲) 19/9/2019
曾穎欣小姐(26歲) 7/11/2019
周梓樂先生(22歲) 8/11/2019

可以用其他催淚彈圖， 但要同催淚彈 色彩反差大d， 離遠先睇到！

1

128 維園見

大家點睇？

人哋喺國旗 你係圖片 難度有啲高 可改善

推推

圖片 一人一粒催淚彈咁先震撼呀！

有無改良意見？

推1

推2

推3

推4

推5

推呀